LIHKG有愛 Amazon買laptop

事關小弟未試過係Amazon 買野

佢話唔ship HK係咪可以用集運？

如果有巴打都咁岩買野可以幫下手買部laptop
小弟會以薄酬感謝!

自己用轉運

留名

巴打請問係咪好熟Amazon
轉運係咪都係類似集運？

熟，which country?

hi巴打
我hk佢唔比ship但轉左us就冇左行error
咁我諗係 us shipping ?
好興奮 點運法

google美國集運，d集運網會有教學

買邊部？ 我買左部運緊過去集運倉 運費接近200

十二月尾返香港，夠膽？

Myus

想買部lenovo 未決定邊隻

咩意思
近Xmas?

好平咩
有無link參考下我都想睇睇
THX